老老實實27定28號光復元朗

不如投一投你地會邊日？消息太亂

27號
28號

兩日都得哩邊

Both

推 身邊好多人唔知邊日

星期日會唔會多d人

見有人話驚星期日一夜，好多人走

27 直踩到28

自推下

唔好留到入夜 最好入黑出出返黎

但27號好的 ，可以利用星期日休息

元朗入黑會危險，本身都成日有人開片

推 快啲投